毒撚秒回

嬲

2

愛你

想gay你好耐

貓

我1你0 ok?

我想做屌人個個

你值得被愛 放心

我都人排過

咁我地唔適合

真

要揾原因
我自己係自己柒同戇鳩抵畀人排
改善咗就okay

咁你可以走

你走

我唔記得了 好似係太撚多野講

想試下維繫

真誠待人

我真誠緊 你呢

從來都唔會嫌你煩

扮乜

想派膠比自己

我派比你

一向以禮相待

差唔多

我都想

我收夠其他人比我嘅膠了

感受到了

想比你煩下

又當我死

快啲搵人吹奏下我

一樣？

吹奏做咩

我女人仔

Um冇事了

跳完未

好可愛

即係點

冇

乜原來你讀過

你學佢跳未

有啲想跟住一齊跳

有冇做gym 有既話一齊沖涼啦

真嘅 唔睇樣同jer我同女人基本上冇分別

好的...

咁你做未

咁你都幾屈機
我都想可以吹得啲
教下我得唔得

跳緊

你真係好
驚見到我得呢個反應會尷尬
特登同我用同一個反應去陪我

叮。。

即係矮？

想睇

醒未？

你一唔一齊跳？

你都好尷

我沒有六呎高 我卻會待你好

傻妹

諗清諗楚咗好耐

等緊你教

咁咪好

我尷尬癌

都幾

識未？

要醒了

但好眼瞓

真係未

咁你去瞓

放過別人放過自己吧 傻妹

read

唔傻

知就好
末期架喇

海海讀soc sci?

唔完全係

Hi

但我仲未想放棄自己

快 想睇

多謝你肯用時間睇我打嘅字

唔緊要 尷尬癌除左7啲冇事既

多謝你肯用時間打字比我睇

下次拎比你 提我

咁就好 我都柒慣

記得下次拎比我

唔回我

你肯覆我多多都會打

勁

omg見到我個名

做緊野

有啲想讀個soc sci master

秋哥好似都係讀psycho

下次見你之前提

垃圾

對對

都勁

知

好廢 我讀書唔叻架

叻

有排

我不停覆你read你會點樣打落去

會自言自語答埋你個份

hi everyone

叻啲咩

搵日拎比你啦咁

又得姐

到底幾時先唔會得個read字

識到我

小妹我若干年前有玩過

媾佢

idk read

想O1

唔受

今次多咗3隻字 開心仔

求高人指點

55

登都叫識？

又小妹

有冇人叫我

仲難過入左event horizon然後出返黎

我

係 叫慣咗

玩dbd啦

訓多陣番工

你好

返夜晚？

係啊冇心肝

我無叫 不過我掛

問mad子

食飯未

就了 食飽抖陣刷牙瞓教算

你冇同我講

你有咩問題

掛你sweet

咩事咁早瞓

我呢

第五人格抄呢個驚
我之前都係玩第五人格
再玩dbd

召喚高人

88

訓陣啦 我都抖抖

琴日番工咪同你講左 你掛住訓唔理我

抖早

有心覆一早覆左啦

洗完頭

唔洗諗咁多既 要覆一定會覆

唔係架咩

打俾佢囉on9
自己係度亂諗有撚用

無
因為我都無

唔覆就真係唔覆

而家玩眼力遊戲

沒了

借多對眼比我

係

...又拒

黎拎

可能在我定義不是

有幾撚複雜

今日咁早

你拒先

灰了

我邊有拒...
你覺得你識我 你知我啲咩？
認識既定義點來

笑咗

想收工了

如果你灰 可能係我更加灰
如果你係要咁諗 咁鍾意推走人
咁你繼續啦 我攰喇
你鍾意啦

郭榮鏗議員生日快樂

唔識講
內容唔好咁空洞囉

個肚好似跳緊舞

「知」有程度之分
由淺既「知邊個」到深既「知佢好多野」
當然你可以否定網上認識既可能性
但基於定義唔同
拒絕同更進一步既定義同選擇都會唔同
空間大且難一致
同理 我認為你既拒 你覺得唔係一樣

平時用英文講既野用中文打真係有d難

浮浮浮

難得有人鼓勵我要敞開心胸
我唔介意你咁諗

其實我由頭到尾都無否定過網上認識既可能性
如果要講 我只可以定義叫知有一個咁既人
但係稱不上識 稱不上你所講「知佢好多野」
亦都可能係因為我自己界線問題 網上對我來說只可知 未必能夠去到識
既然你覺得你既拒同我既拒唔同 咁點解你又唔可以講我知你既拒係點 而係你意識到你認為係既野然後就灰就縮先？

如果你講緊我 我更加唔知點解你要講第二句
咁樣對件事根本無幫助

咩game 都玩

肚皮又會跳舞 憨鳩仔會上樹 頭皮仲會打關斗

係咪頭皮跳舞先

咁我可唔可以繼續了解你呢

你覺得我仲可以諗講咩有幫助咩

小攰

又嫌 不過都慣

早抖

此用戶不存在

唔早了

快啦

可

拒絕

打機

有聲

我琴晚真係9點瞓著咗

有埋畫面

唔記得首歌邊到嚟
兒歌？

我矮人

我都係

香港仔收工

你訓低高

yo 打妖精咋嘛 洗乜驚呀

個腩大

多謝

係佢啦 辟啪你個龍的洞啊

On9幼稚園老師唔比人講呃人係粗口

咁點解仲要推啊 係咪咁鍾意推呢其實
如果個心唔係咁諗 建議你唔好做啲同個心相違背既事去證明比自己知 原來人既關係係咁脆弱
係 係可以好脆弱
但係我都想講比你知 可以好堅實
我唔知你過嚟發生咩事令你咁樣
每個人都有佢既故事 我都唔係想評論你過去係點
只係想你知道如果我估岩咗 唔洗再嘗試證明
唔該曬

屌
真係有聲

你識啲嘢

好羨慕

人呢

搵我？

目標今晚12點前躝去瞓

有咩幫到你

點解唔叫

sor今日都訓緊

hi

點先至唔會比人撚

咁早想訓？

係比人撚之前撚咗佢先

比邊個撚

唔瞓冇嘢做

唔怪得你日日撚我

但如果我比人撚緊呢

方丈份人好小氣 唔講啦

你唔撚我都偷笑

點撚法先

互撚 佩服

我冇撚過人

pm me la

認住佢ok？

當我死？

考慮下幫我做左份功課

想0分咪講

唔講以為真係有撚過你

目標同現實差好遠

曾經你嘅世界得男朋友一個？

岩 玻璃心唔好
u so strong

你玩咩

唔做會0分 起碼做左

其實冇

Hey

Pm 女女？
Tg呢

咩都同你玩

藍藍

但我唔知有咩game好玩
利申冇錢課金 得部手機同部廢電腦

眼瞓了

其實我冇推
你可以理解做我唔識同人相處
我好驚又失去

想食野

食啲咩

藍藍幾點玩

食杯麵

冇益

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

不走

吹水
有無興趣

你係仔

冇人想同你吹水囉

謝謝你

你轉基啦

招人今晚一齊係屋企忍走

我係仔

挽留

COD
good game

咁我搵女女傾計啦

你那有女

咁好啦

error404 not found

之前見到有隻game free down

World War Z

幾好玩

你搵到就唔會係到啦

有 佢好靚

Dllm

係咪要我jer你

做下偽毒

Who

呢到d會員個個都鐘意ff

viu tv播德魯納

今日第一次喺熊貓係女女送嘢食俾我

國王的女

So that’s why you send her photo to me ?

一早睇晒

😂😂😂😂

你又有興趣？

嚟！嚟！過嚟

🥺🥺🥺🥺

強人是我 能頂天立地

咁1分

我梗係知冇

直線抄人tg

我同媽媽再追多次

bitch bbg

我瞓完

阿媽都睇咁正

你又話做project

Low sir

又係11點先傾

岩岩我推介佢睇，佢睇左幾秒就話好好睇

你唔洗做 你本身就係了

佢係

又呃me

食飯之前唔小心瞓咗陣 出事

佢之後會唔會比啲鬼嚇死

好窮

如何直線得嚟不失霸氣就係佢呢啲

邊有

我唔呃

冇得你唔好

最近咁進取

有同冇都唔重要

恭喜你呀

有咩問題
咁唔抄囉

因為咩事

呢度個個偽毒

佢呢啲叫唔聲唔聲嚇你一驚

還我清白

我真毒

來吧

出撚曬事

我真毒 不服來辯

我真讀

我就係想聽人地把聲先抄

點還

不嬲都窮

都真係咪話唔撚驚

認可

走啦你 唔想搞大件事

其實我睇得出你怕失去
所以可能有時候講野之前諗吓如果你聽到你會點諗
多啲喺人地角度諗
咁可能可以避免衝突同誤會

我毒到又想訓教

有咩慘得過冇人傷我

Ok 走先

姐姐同你一齊走

咁點算好

大家咁話🥺🥺

真係好驚 唔知佢會做咩

明白

想pm

睇下佢地俾唔俾

唯有刷定牙躝上床等睡意

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念 總算立地頂天

你已讀我

走入愁腸愁更愁

冇人傷都好過比人傷之餘冇人愛

嬲b了

唔同意

陪你瞓

可以

博唔到

未聽過

要問下我bb比唔比

你係唔食辣既分身

打人 走仙

攬住訓

Sorry係正身

我真人

點解

練返d酒量

其實比人read又有咩可怕喎

我唔鍾意刷牙

你大下佢

無愛可失得不到相戀別說失戀
岩你

快

人生要有啲歷練先好玩

點搵

唔好嬲啦

係我抵打

唔得 呢幾晚唔小心冇刷牙就恰著咗覺得個口好撚臭

下

瞓著都唔准放開

For what

讀肯同我走 開心

唔想阻人

想打你條J
揸你對波

咁係你個人嘅問題

呢首日j夜j

點樣阻住

真 我哋可以走先

瞓咗應該都有十分鐘

各行各路啊乖

第時幫你擋

收返埋啦

唔同你玩啦

發現我冇bb。。。。

Ok

咸緊了

唔刷牙個口都唔臭

溝你先
已add

小妹係到

咁佢都要付出過先有收穫

難怪你把口咁

唔食嘢咪唔會臭

想拉我去邊

你唔add我

生返個

係嘅 睇吓點樣付出

已經足夠

食零食食完就瞓直接跳過刷牙

唔好啦

明明同一首歌 垃圾

咁好 絲打幾大

買咗啲咩零食

我訓教唔會郁

同你係老夫老妻啦

b

鹹濕仔問人哋幾大

想幫你抹乾淨啲眼淚

我個心

唔理你呀

點解抵打 唔可以亂咁打 自己都係

Ok u win

哇 sweet到

你唔比我酒量好既咩 雖然我廢

安安

櫻花抄

但唔好大到承受唔黎

快了 幫佢揾個契媽？

又好似係

個個人唔同

大過你

你心痛我麼

你諗住點樣付出？

小心臟表示頂得順的

冇位

咁你幫我擋

盒仔

契爺是誰

上下左右

諗到再話你知

走開啦唔識你

櫻花紗
定係你特登？

比少少位你

好 希望你仲會記得

你贏曬啦 開心未

你

唔支持打人 打人係解決唔到問題的

Sorry原來係雪花抄

我廢 飲酒傷身 幾時飲到老

我記憶力2.0

解決唔到 發洩下都好

唔想勉強你

反正命不長

Pm jor

其他人加唔加得

係，快手

渣

你哋班友仔一個二個

但我頂唔順好痛

無眼睇

加油

我地互溝左啦
潛先

我廢

唔會勉強

想比個hug你

我同你講
陣間聊下你喇

講下你又信

契媽呢？

上上上

召喚

但我感受到

真🥺

真 佢哋覺得我比你pm人

Gogogo

我痴心一片

用心眼望我

真 就潛 做功課

有咩問題
可能佢40歲呢

我信

冇得救

唔開心

又想賣甩我

咁就死得

召喚召喚

我56

hughug

你感受到乜

幾時變到咁天真

點先開心

gogogo

天真開

嘻

U kill me

叫左你陪

哭咗

Poor me

我專心一致

盡在不言中

望你做乜

等你挽留佢

冇人批我唔敢郁

天真秋

衝衝衝

犯法嘢唔做

sor

你唔教我點陪

冇喊
想喊喊唔出

如果我有我都會咁做

Im watching u

睇得出

真 咁先得人鍾意

啲女比佢p曬

叫佢走

Y

想整喊你

可惜人地唔理佢

飲完酒胃痛頭痛 發洩到啲咩

你好可愛

集大家嘅智慧 有咩game 可以一齊玩

由其係你

佢等緊你

亦都冇人理我

跑

俾人打會爽d

可唔可以叫有人批准下

命不長還不長 要擔心你既人擔心就係你既責任
當然你可以覺得命是自己 與他人無尤

推佢都唔郁

我要諗下

收唔到甩曬啲大牙未

今次推邊個

怕唔怕痛

唔會要你擔心
我又要加

加吧

諗到話我知

笑左

我會掛住你同支持你

郁左啦

有無人想加我

多人到

同你講左

我都會支持你

對唔住

我乜都唔知

同自己講

殘在你身 痛在我心

心淡

你梗係唔知

你企喺天星碼頭 掛塊牌 寫住林奠 隨便打
可能有人打

交比我

講完同冇講冇乜分別

杏仁亦要花氣力

摸摸頭

善心回覆

Pm ed

Kary bb

唔會要所有人擔心得唔得 我只是個陌生人
留名吹水

要過海 會感冒 不了

講緊

你人好好

無上 點已讀

D頭皮好核突

成日比人屌
屌下我我良心會好過
但我戒唔到

要掛住我

笑笑笑

一早加咗

我唔屌人的

。。。。。。即係話我講廢話？

有圖

花生呢？

想幫你洗頭

你搵我？

驚藍字冇人應

陌生人嗎

我行緊過嚟

你今日玩唔玩？？

我有pm你喎

我frd都咁講
話屌我都係冇用

點解唔見你對我咁好

我聽到有人講話人哋啲頭皮喺度跳舞
跟住跌晒落嚟

佢係我b

你玩唔玩

係喎

唔見你問我？

唔可以

講完要改

若即若離 手段之一

會架

其實係真
要醒一早醒咗
點會比人屌2屌就醒

改緊

岩岩問左你唔應我

我都想學
一齊

可能跳完見攰先跌落嚟

咁你咪好屈機

每分每秒都應緊你

而家呢～

玩乜

點解你仲係到

深情對望

問左呀

你想像到嗰個畫面？
嗰個人仲話有好多跳晒落嚟

我唔會啜的
過咗嚟先

頭皮當芝士粉

太夜了，不行了
你問下究竟佢玩唔玩

乖 叻仔

其實我想戒

10點炸喎哥哥
咁快不行了

欲擒故縱

係呀

吹大咗

建議開定門等我

太遲了

我個人最中意ff

我望1秒就想笑

渣ga

Over jor

你唔玩我玩第樣架喇

下次比隻手你咬

一齊玩啦bb

跑緊

真 呢度秒回

玩仔？

真係好好笑

你唔係毒撚

你黎到再講

擺落意粉？

ok

我係

又典

你未比地址我

痛先會開心

咁香

今日食曬啲朱古力 得返糖同媽咪麵

玩跑呀

我痛埋你個份

B仔

你點知道嘅

潔癖表示

有乜好玩

有咩糖食

如何掉眼淚

地球

一齊玩 好青春

之前食意粉成日落

b食緊糖水

唔怪你，唉

到叫我

想呵啖氣比你聞

我都好早瞓架喎🥺

到啦

眼睛不能沒眼淚

好核突頭皮芝士粉

眾裏尋她千百度 真人版

想玩4人同心

係的

嗚呀 想食

你唔渣

我冇咁痴線

零食櫃 ！

不哭了不哭了

呢隻酸完變甜

嚟我懷抱未

建議得我一個唔渣

好 一齊
係玩我就on

嗚嗚嗚聯盟唔可以冇咗你

識食

我冇down
同唔夠人

唔好

零食櫃擺咗其他嘢呢加得零食盒仔

黎左

個口爛咗

但我呢加冇得嗚..

冇down+1

邊夠你食

冇得Down

小妹節制咗

呢個好笑
要見就大家一齊出黎喇

咁攬下先

大家唔好怪我覆唔到機住

開針

正

開心就好

我係覺得好好笑

有你先開心 但得返半粒鐘

down左同啲陌生人玩咪得
琴日都係咁

其實我都係

咁你down未

Macbook

我都廢事講你

可以zoom你嗎

從來都冇怪過你

嗚嗚聯盟（已解散）

自己一個打機好冇癮

下次可唔可以玩普通四人同心
琴日你地電到

買部比我得唔得

你啲笑點奇奇怪怪

我緊係正

明明我好努力去經營。。。

我都想有錢

牙海(已消失)

唔想傾project

咪咁chur啦你

攬過就覺了

i got cat

我無聊個陣都會自己一個打機

咁同我傾⋯

cat

視像不了
同學我都唔鍾意

拿 我係0電良好紀錄保持者黎

真心
貓貓係真事

冇chur

像我這一種男人
學不懂怎快樂

我見到

我本來就係一個奇怪既人

我以前都係
呢段時間持續咗2,3年

死開啦隔個mon都聞到浸毒味

連傾左3晚project

想捉摸下你內心諗緊啲乜

你冇j

四月尾有個present依家乜撚嘢都冇做過😂😂😂

牙

牙雞

冇野可以阻到毒撚打機

Dc ok?

true

我自己都唔知自己諗乜
我就係矛盾既人黎

有 但真係打到好厭

今後有我

想了解下

3年

依家有我

um maybe 唔知敢唔敢出聲

你平時都過啦

厭咗

Do you eat spice ?

又唔比

唔出聲(怕尷尬)

而家整

睇過

無厭 仲持續緊
單機咗幾年

No me no eat spicy food

你加油

掂自己先照鏡子的時候就會被人發現

有啲嘢唔是努力咗就得

屌

不然你覺得我是？

我就係咁霸道